LIHKG 被藍絲入侵

Sorry for 標題黨

大家見到樓下果啲廣告記得禁入去
然後退出就好
每次click 入去 佢既廣告費就會減一次
等佢洗多啲錢

自推 1/5

自推 2/5

自推 3/5

唔明

你每次click 入去條廣告到 元氣就要比一次錢廣告公司

每點擊付費（Pay per click / PPC，也稱作 Cost Per Click / CPC）是一種網絡廣告的收費計算形式，廣泛用在搜尋引擎、廣告網絡、以及網站或部落格等網絡廣告平台。規則是廣告主只有當使用者實際上點擊廣告以拜訪廣告主的網站時，才需要支付費用。 廣告主可以競標他們認定的目標市場對象在尋找某一種類的產品或者服務時，可能會在搜尋時輸入的關鍵字。當使用者鍵入關鍵字查詢與廣告主的列表匹配、或者檢視某相關內容的網頁，該廣告主投放的廣告就會顯示。該連結被稱為「贊助連結」或者「贊助廣告」。它通常出現於自然或者隨機結果頁的側欄 (有時位於其上)、或者任何地方網管或部落格主決定放於內容頁的任何地方。

WIKI 每點擊付費

自推 4/5

最中意藍絲廣告

搾乾佢

每日CLICK 幾次, 太多會invalid

自推5/5

YouTube 都係

其實做冷氣軍師都可以打撃班共狗

再自推 1/5

2/5

3/5

4/5